股神渾水認為毛記（1716）3蚊以下買得過！

渾水認為，毛記的業務性質與Hypebeast（8359）的相近，同樣講求「食腦」有創意，而Hypebeast過去1年多的業績持續改善，股價也持續上揚，因此相信只要毛記管理層能夠持續推出新搞作，多舉辦如《東方昇特異功能救香港》的表演，自然能加強盈利能力、推高估值，故此當毛記見3元水平時，他會積極考慮買一注毛記股票，「押注3位『腦細』將來成功」。Hypebeast最近一期業績的年化純利為5,614萬元，以今日收市價0.85元計，對應的市盈率為30.3倍，遠低於毛記的市盈率。

蓋清咁勤力，咁夜仲開post

CK單野搞到咁大獲 觀望住先

煲水新聞

咩新聞
直情犯左法俾人告
等跌啦 1716

佢上次都話真錢玩牛熊，點知收左皮。

再講吹到幾大都好，on9仔係有樣睇

自己係毛記出書梗係咁講啦

有渾水，冇窮人

渾水
知名的殻股專家，25歲成為全香港最年輕的上巿公司執董，熟悉上巿公司行情。並為財經政治專欄作家，也是電台主持。

根本條友無料扮4條，學歷又無，邊間上市公司執董呀？林作乜春都唔識都做毫子股執董年薪60萬啦 識uncle/auntie就做得
仲要話自己殼股專家，求9其識得呢小莊家收下風就扮專家

hypebeast 收 0.85, 依單新聞係幾耐之前

毛記係三蚊附近既時候

老貓同渾水睇法一樣

你越睇佢啲文 越覺得好笑

學咗咁耐股票見到個唔識但出名亂吹嘅 我自己又覺得啲細路唔可以踩
心入面真係矛盾

我自己雙拳難敵四手啦 望各位朋友支持

你發現佢寫股票啲文係亂吹啲大人物嘅嘢 然後蒙混帶過 好少實實在在講嘢

寫嗰啲事我覺得10%字係嘢係睇得

佢成日強調自己識好多大莊家

我都識 佢唔識我之嘛

成日吹到自己有幾勁有幾内幕有幾黑手，收皮啦
除左吹水仲有乜野叻

吹水先是他最大價值

你個名

1.56

粉哥都係渾水條o靚

水哥